【突發】旺角警署有一大堆靚車

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

推畀更多人睇靚車！

推唔到呀！快d幫推！！！

陣間放學記得睇車！

靚車

投石車準備

推

我想問之前啲手足俾人亂咁扣押嘅車係會運去邊...？

咩？

補充：A出口旁

又喬裝

［置頂］九月九日葵涌人鏈和你拖
誠邀所有在校生 舊生 街坊支持

Ot錢用灑去整車

土系魔法

全撚部都唔值錢㗎喎

唔好搞堆靚車啊，一陣又話暴動D狗就無得claim保險架啦

又搞乜呀，悼念手足呀，好想食tg咩？

有幾靚

諗起有條友講過尖咀爆車果次
d差佬唔敢告人暴動係因為驚claim唔到保險

幫手裝飾下

千祈唔好

阿sir靚車需要更多人見到

wow 又新又靚

Tui

無端端走去引戰為乜?

推俾現場睇

泊到咁+拉左帶 似扣留多啲

無錯

Push

千其唔好

2

屌 唔撚好糟塌d靚車

係 果次玩埋火都冇告暴動

不割

唔好整爛 好貴

啲車應該好貴

推到現場狂武見到

推推推推推

唔知係咪好貴架呢
花咗一定好心痛
大家小心啲唔好整花呀

唔好推，一陣民意反彈

推, 大家要錫車呀

唔好刮花呀

正直講 邊有人咁泊車

各位關注民主自由的朋友：

我們是一群來自香港的示威者。
由六月初至今，反對[送中惡法]抗爭開始至今，已踏入第三個月。
過百萬位香港人多次以和平、理性、非暴力方式向政府表達我們的五個訴求。
更有7名義士的不惜犧牲自己，以死相諫，試圖喚醒當權者僅餘的良知。
可惜，在中國共產黨全面控制下的香港區政府堅拒回應市民的訴求，更借助香港警察的軍事力量，歪曲事實的假消息，無形的白色恐怖，意圖消滅所有示威者。

我們在此向獨裁政權表明，如此卑劣性之手段絕對無法令香港人退縮或認輸，直至答應廣大市民的五個訴求。

一、徹底撤回逃犯條例修訂
二、收回至今所有反送中抗爭之暴動定性
三、撤銷所有反送中抗爭者之控罪
四、成立獨立調查委員會，徹底追究警察濫暴
五、以行政命令解散立法會，立即實行真正的雙普選

香港當前面對的已經不只[送中惡法]的政治問題。

執法：
721元朗事件，831太子事件，刻意暴力攻擊示威者，濫捕。
警權之大，前所未見，己達至軍政府統治下的戒嚴狀態。

司法：
為達到中共維穩目標，公然遣背法律公平公正的原則。
不斷政治檢控示威者/區議員/立法會議員。

行政：
放仼警方使用過份武力，更加直接表明支持。
散播白色恐怖，打壓一齊反對聲音。

人道：
凌辱及暴力對待被捕人未，包括性暴力。
故意攻擊救援人員，阻止救援人員為傷者進行急救。

中共勢力已全面入侵香港，徹底違反《中英聯合聲明》所承諾的一國兩制。
解決當前的政治問題已不能令千瘡百孔的香港重回正軌，我們必須重新建設整個政府體制，實現民選政府。

為對抗如此醜惡的政權，香港人經歷了無數血與汗的洗禮，然而面前的高牆已非我們可以獨自打破。
所以，我們在在呼籲各支持民主自由的國家/組織/市民積極介入，以不同的方式協助香港對抗極權國家，或制裁支持極權的人士。

包括：
凍結個別人士在國外的資產，以經濟方式懲罰
禁止個別人士及其親屬入境，以外交方式懲罪
派員協助香港人籌組新民選政府
給予政治庇護/公民身份

不自由，毋寧死。香港人定必採取一切可行手段，使香港邁進成為民主、自由、公義的社會。
以上參考過往的宣言

[認真] 既然要國際支援，點解唔講出嚟？

唔知有冇用，但我覺得要向外國講出我地嘅要求同現況，有冇可能係星期日試吓？

有利位置......................買支長鏡啦屌

Push!!!!!!!

嘩

名車浸過山竹打風咸水點算好

扣留中心 唔會喺狗屋

MK狗屋直播

Hi

tg有咩好怕

小心太子站有狗賊伏兵城下

好靚啊 咩車黎GA

暴徒！！

推到手足見到

pish

啲車咁新都唔好睇嘅~

唔知有無機會係用嚟扮義載

咩車黎架

路由器

超強隕石魔法

間間狗屋都有靚車架啦
衣家先知咩?
咁耐都無人幫佢地洗車

咁耐以來 得8.5果日尖少咀狗屋先有洗過車

起漆水彈ready!!!

靚乜春?

我要睇靚車

今次又冇得告暴動

咁就一定唔會charge 暴動

魔法師喺邊

之前尖沙咀比人打爆哂
講真成堆仲會唔會泊到咁出呀

靜車

好多狗私人車都係由一間在東昌大廈的保險公司承保

福建佬正仆街

呢個方法唔錯

點解會咁樣擺車

推。

警隊成功制止暴動

If we burn, your cars burn with us.

If we are rioters, you can't make your insurance claim!

靚野喎

好似係九龍灣車廠

唔洗暴動了

古代既投石器重出江湖了

呀sir想換車好耐

老隱？

想係電視直播見到靚車

睇車先嚟放tg... 唔通連黑警都唔鍾意我呀？
我哋聽日再睇過啦... 聽日一定無tg嘅！

你點知今晚會無tg㗎？
唔知㗎，希望在明天嘛。其實tg又有咩好怕喎。

推！

推推推推

呢個位超易玩

Ot 錢多到呢

你講俾警察拖個啲？
唔會係狗屋
會係九龍灣/小蠔灣/大欖既扣車場

千祈唔好搞人愛車呀

燒著左會點?!

靚車好似想飲酒

正wo

汽油

真係似扣留

唔好搞人啲車啦！

推

利申 愛車之人

無錯
唯一一次無暴動

明天義載用，死黑警！！

放到咁集中？

拎嚟扮家長

泊得咁密，一個雷劈咪。。。

似係

好靚

Push!

7/9機場更新 求求大家

無端端？你呢三個月喺監倉？

暴動好似冇保險賠

方向正確

咪囉 泊垃圾站

up

會唔會爛架😔

樓上有人話係扣留

小心阿

推呀

扮接仔車

暴動保險唔賠

x2 小心SUV
如果zoom 到車牌就好嘞！

幫推
未爛未拆 咁樣入！
[制裁黨鐵] 低調跳閘方法 必定通關

每日任務：
1. 抵制支持「邪惡」「無良」的商店，例如cctvb廣告、黨鐵商埸、黑社會、打壓員工的店鋪，減少淘寶、減少八達通
2. 安全情況下跳閘，免費搭港鐵
3. 夜晚十點吶喊！！！
4. 做運動，身體健康，鬥長命
4. 每日一個post，社交媒體戰（Twitter, IG, Facebook, Reddit) #HongKongProtest
#FreeHongKong #HongKongProtests #Chinazi
Twitter 共識頻道
5. 不要說推，試著copy and paste呢段嘢
6. 保持獨立思考，分析能力level up，抵抗fake news/ rumour

每星期任務：
1. 罷買Bye Buy Day：星期日、星期五(唔買非必需品）
2. 做孝子救港，關心下老母老豆老人家，自己老母自己救
3. 去連儂牆貼3張文宣

每月任務：
1. 出糧換美金、買美股
2. MPF都買美股
3. 搵多幾個人參與
或者做唔足，但我會堅持到尾，Best effort，你呢？
Version 2019.09.06

有無人知道塊藍色牌寫咩？

打雜仔永遠單機mode了

果堆車係俾人扣留架
佢地自己啲車係中間位

利申 街坊

真係想問點泊到咁
最入面d車唔洗走
非中計撚
自己要有獨立思考

大家識做

831

推到有靚車睇

以牙還牙

緊急維修，料又貴，料又未必有
係咁日日壞，
你想做死班技術人員咩

有車展睇
推

即係大力向前推就過到閘？

火魔法師最後召集

手足請派哨兵去四周update對家軍情

push

果隻狗就係護車

講多次

帶手套抺乾淨先飲，咁先有life style

推到現場見到

好快就唔靚

有幾靚呀 睇過

唔想俾人告暴動，千萬不要破壞部車，因為暴動保險冇得賠償

齊齊睇靚車

COC

架架都係碎料喎

投

真係好靚啊

今晚目的係悼念，勿戀戰

召喚流星雨

哇 好貴啊

今晚又冇人暴動

界限街/彌敦道 大批防暴向警署

扣留車黎 圖近右上角先係靚車

真朋友消息，佢親戚係做地鐵：地鐵由九龍灣運緊黑警去太子

入嚟睇下咩叫靚車

推 唔好扔磚打爆佢呀

小心呀親

好靚呀

睇個款似俾人扣留d車

喂唔好

wowwww

死車來 唔知係扣留定咩 總知長期放係度

利申 之前入過去幫旺角警署做裝修

警車都好貴

9.7機場 9.8美領（遮打）

召喚投石魔法師

咁你全家無端端死啦

唔好燒車呀手足

係靚喎

你架車係度啊？

點解禁多巴打叫唔好 叫口號?

飲酒

要推